點算無八達通有冇人求救

我會今日搵你

嘩好撚驚呀屌你老母嚇死我啦

做乜鳩

今日搵你含

出返去